tutaj dodaje trecs mojego pliku
tworze jakies zmiany na feature branchu
ktore chcialbym zmergowac do mastera

------

uznalem ze musze jeszcze cos dodac
cos doinstalowac
cos odinstalowac

=--=-=-=

rzeczy pod kolejny commit
